一夜之間 好似所有嘢都失去晒

多情應笑我 事事也是我自己討個沒趣

多謝你 不過無人會明白

好撚攰 繼續ot

我明你感受 我以前都以為係咁樣 但事實上唔係

唔係錢銀問題 有啲嘢錢都買唔返

好多嘢 唔止自己嘅嘢 連人哋嘅都輸埋

咁你應該唔明白;)

愛過